[討論] 咁勁...幾時用得著？

香港有?

無人和？